好凍 攬住我

笑左

攬住鼻窿

絲打？
好攬住你

笑埋右